是日午餐 咋咋聲雞扒飯

連熱飲31.5

冇人理係慘過返印度既

邊個仆街比負皮

喂平喎

正喎 介紹下

紅米

間野叫紅米

呢間野冇乜嘢好食！

係

我剩係食過呢間既鐵板